古人都識，D現代港豬同芝麻人反而唔識

咩叫法治？望到呢兩頁即時聯想到香港
垃圾廢老該死
開口埋口「依法治港」既狗官
好似何君妖果D明明係有識之士卻誤導人既垃圾就更該死